<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title></title>
    <link>http://localhost:1313/</link>
    <description>Recent content on </description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en</language>
    <lastBuildDate>Tue, 27 Jan 2026 11:19:39 +0100</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Huisopruimingen zonder zorgen</title>
      <link>http://localhost:1313/huisopruimingen/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 11:19:39 +0100</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/huisopruimingen/</guid>
      <description>&lt;h2 id=&#34;bespaar-tijd-geld-en-kopzorgen&#34;&gt;Bespaar tijd, geld en kopzorgen&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Een huis opruimen is vaak meer dan enkel meubels afvoeren. Het vraagt tijd, energie en organisatie — en dat is niet altijd evident, zeker niet in emotioneel of drukke periodes. Met een professionele huisopruiming door &lt;strong&gt;VanBaste&lt;/strong&gt; neemt u uzelf heel wat zorgen uit handen.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Wij maken woningen volledig leeg, snel en netjes. U hoeft geen vrije dagen op te nemen, geen zware meubels te verslepen en geen materiaal te huren zoals een camionette of verhuislift. Wij beschikken over alle nodige hulpmiddelen én de ervaring om een woning efficiënt en zorgvuldig te ontruimen.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Karweiwerken</title>
      <link>http://localhost:1313/karweiwerken/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 11:19:39 +0100</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/karweiwerken/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;karweiwerken-in-en-rond-het-huis&#34;&gt;Karweiwerken in en rond het huis&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Kleine klusjes of grotere werken in en rond het huis blijven vaak liggen. Niet omdat ze onbelangrijk zijn, maar omdat het moeilijk is om er snel en betrouwbaar iemand voor te vinden.&lt;br&gt;&#xA;Bij &lt;strong&gt;VanBaste&lt;/strong&gt; kan u rekenen op een praktische en eerlijke oplossing voor allerlei &lt;strong&gt;karweiwerken&lt;/strong&gt;, groot én klein.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;hr&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;kleine-klusjes-professioneel-opgelost&#34;&gt;Kleine klusjes, professioneel opgelost&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Een lekkende kraan, een slecht contact in een verlichtingsarmatuur of een deur die blijft schrapen: het zijn kleine ongemakken die het wooncomfort sterk beïnvloeden.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Over Van Baste</title>
      <link>http://localhost:1313/over-van-baste/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 11:19:39 +0100</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/over-van-baste/</guid>
      <description>&lt;p&gt;VanBaste is ontstaan uit een eenvoudige maar sterke drijfveer: &lt;strong&gt;graag met de handen werken en dingen degelijk aanpakken&lt;/strong&gt;.&lt;br&gt;&#xA;Die passie vormt tot vandaag de basis van alles wat we doen.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;hr&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;een-verhaal-dat-begon-met-goesting&#34;&gt;Een verhaal dat begon met goesting&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Reeds op jonge leeftijd was Sebastian graag praktisch bezig. Dingen uit elkaar halen om ze te begrijpen en te herstellen, maar ook werken in en rond de tuin gaven hem energie. Het creëren, verbeteren en oplossen zat er van in het begin in.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Tuinaanleg en tuinonderhoud</title>
      <link>http://localhost:1313/tuinaanleg-en-onderhoud/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Jan 2026 11:19:39 +0100</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/tuinaanleg-en-onderhoud/</guid>
      <description>&lt;h1 id=&#34;tuinaanleg-en-tuinonderhoud&#34;&gt;Tuinaanleg en tuinonderhoud&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;p&gt;Een mooie tuin vraagt vakkennis, ervaring en het juiste materiaal.&lt;br&gt;&#xA;Bij &lt;strong&gt;VanBaste&lt;/strong&gt; kan u terecht voor zowel &lt;strong&gt;tuinaanleg&lt;/strong&gt; als &lt;strong&gt;tuinonderhoud&lt;/strong&gt;, groot of klein, éénmalig of periodiek. Steeds met oog voor detail en respect voor uw wensen.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;hr&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;tuinaanleg-op-maat-van-uw-wensen&#34;&gt;Tuinaanleg op maat van uw wensen&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;Moet uw tuin volledig nieuw aangelegd worden of wenst u een bestaande tuin aan te passen?&lt;br&gt;&#xA;In beide gevallen kan u rekenen op onze ervaring en praktische aanpak.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Pagina niet gevonden</title>
      <link>http://localhost:1313/404/</link>
      <pubDate>Tue, 09 Mar 2021 11:19:39 +0100</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/404/</guid>
      <description>&lt;p&gt;De gevraagde pagina kon niet gevonden geworden.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Via onze &lt;a href=&#34;http://localhost:1313/&#34;&gt;homepage&lt;/a&gt; kan je zeker de juiste pagina vinden.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
